[MCU] Avengers: Endgame Superbowl 預告

Some people move on. But not us.

最後張圖睇唔清楚有邊個

巨腸 antman black widow 兔仔 banner ?

後面仲有個係war machine

第二高過cap 應該係雷神 最尾war machine
尾2 係antman banner定hawkeye

存在感低冇人留意

黑人仲要背光點睇

話咁快又4月